如果iPhone 8真係moon內辨認指紋

咁各android廠真係要好好檢討下
如果我冇理解錯
snapdragon一早已經支援相關技術

等睇到時又齊齊跟

利申 用緊pixel，機背指紋係方便但一擺喺枱就收皮

放心一定唔會內置

但係睇leak機殼又唔似會擺機背喎

點睇?

如果真唔知準唔準
怕貼mon 貼會認唔到

從來唔用mon貼

技術同成本問題
Apple至少兩年前已經開始搞緊(兩年前申請左專利)

三星好似本身都諗住今年部s8出
但搞唔掂，所以個制搬咗去背脊

APPLE一直都LEAD緊

synaptic 出左under glass fingerprint sensor, 預計今年尾有Android轉用

蘋果中意幫Android降低入貨價